放低有咩歌好令你感動感觸

恭喜你揾到個比我更好既人

我知自己都有好多不足
不過我會改
然後揾到另一個會覺得我係最好既人

好的事情

一路向北

筷子兄弟-父親

原來朋友仔感情再天真

其實台下的觀眾就我一個

Goodbye my lover

Kolor 過客

長途車裡觀看 過客天天變改

曾與你活過的生命
與你共存 才有意義

舊日的知心好友何日再會

數碼暴龍01主題曲，Butterfly
Brave Heart

亦是我永遠也會愛惜的人

刻不容緩

輸俾自己嘅怯懦係最on9，
冇得怪任何人，
只能夠希望你幸福

推

最佳損友

係咁聽

很愛很愛你。冰點。有發生過